【有圖】麥明詩真係好撚索呀!!!

最新一集後生仔傾吓偈

好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好撚想屌到佢失控背基本法我聽

同樓主有同樣既想法

英雄所見略同

呢個表情好正

好想比佢騎爆

dllm

依家啲人好恐怖

係囉

好想被佢用不屑嘅眼神一路鬧我一路踩我

佢對波夾得好辛苦

情深款款

人總會有段柒嘅日子

似是東莞骨場d女。。。。。。

少少baby fat 幾可愛

好鍾意聽佢講嘢 聽落好舒服 好有智慧

樓主食開屎？

食開譚仔三哥 吉野家 麥當勞 大家樂

瞓醒記得食藥

呢個post又咁多正評 詩詩真係好靚靚 又有智慧
有種難以形容的吸引力

係幾正既
樣同身材都唔錯
有內涵有修養

推俾更多人見到

係囉 說話談吐一聽就知受過高等教育

當年覺得佢好醜樣
依家望望下覺intelligence is the new sexy

最右more

波波都more

番工見過真人
你屌埋我戈份

好呀 我屌埋你果份

一陣print佢張相出黎射落去

用錯icon

好撚變態呀

豬

三代目我都射過

汽水?

yes 佢係我BB豬

ok la

有得屌你都屌啦

絲

磨豆豆

我如果係女人 我肯定同佢做frd 然後間唔中借啲意摸下佢

識貨 女同女先好玩

巴打 同你做個朋友ok?

做乜春

互含 有興趣留tg

不了

其實我都覺得佢幾正

cls

係 有陣淫味

屌！ 果兩罐利賓納正仆街

點先可以屌到呢D高質女

好樣衰

講張咁夾法
得B 左右

More

靚就唔算好靚，睇失戀日影近鏡大頭仲覺得個咀歪歪地添，但有時有啲角度有少少似楊采妮，同埋有時配合化妝睇落又ok.

於我而言 足夠了

投胎

呢件衫一手扯開就揸波

好淫

佢清楚自己仲有咩可以賣啫
果然係麥十A！醒目！

B 都好

sandy to最撚正

都正 黑肉

化妝既重要性

有B都好過曬班A啦

長澤贏晒

當然啦，永遠女神

屌你咩事狙擊佢

我愛佢

俾林作食左啦

有啲位加埋表情好可愛

樓主 好撚重好味

樓主正常人一個

7

面形 鼻 都比依家細左一個碼

一路玩腳一路屌 迫佢用英文嗌
10A呀下? cambridge呀下?

on9

終於有藉口j佢

一路補習一路中出

可以一戰既 有埋fyy雙飛就perfect

右2黑撚到咁既

呢種衫叫咩衫

但係幾靚呀

摟屌

垃圾節目

想屌樓主屎忽多啲
屌到樓主屎眼損哂 流哂血
啲血痴住樓主啲屎忽毛
再奶毛上面啲血

補生物

轉到我都頭暈

咁撚痴線嫁你

轉咩?

我覺得幾好睇 無聊咪睇下
除咗唔鍾意一兩條友講嘢外

睇到有集好似小組討論咁就無睇落去

唔知係咪你講有集佢哋模仿返小組討論果集
果集係on99 聽馮盈盈9up

屌正呀喂

征服感

01論 好腐呀

出得街就叫嘟嘟裙

好掂

之後都好撚小組討論啦
講完一輪sex/ 男女有集講返上莊悶死